<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<component type="desktop">
  <id>org.kde.kruler.desktop</id>
  <metadata_license>CC0-1.0</metadata_license>
  <project_license>GPL-2.0+</project_license>
  <name>KRuler</name>
  <name xml:lang="ca">KRuler</name>
  <name xml:lang="ca-valencia">KRuler</name>
  <name xml:lang="es">KRuler</name>
  <name xml:lang="nl">KRuler</name>
  <name xml:lang="pt">KRuler</name>
  <name xml:lang="sk">KRuler</name>
  <name xml:lang="sl">KRuler</name>
  <name xml:lang="uk">KRuler</name>
  <name xml:lang="x-test">xxKRulerxx</name>
  <summary>Screen Ruler</summary>
  <summary xml:lang="ca">Regle de la pantalla</summary>
  <summary xml:lang="ca-valencia">Regle de la pantalla</summary>
  <summary xml:lang="es">Regla para la pantalla</summary>
  <summary xml:lang="nl">Schermliniaal</summary>
  <summary xml:lang="pt">Régua do Ecrã</summary>
  <summary xml:lang="sk">Pravítko obrazovky</summary>
  <summary xml:lang="sl">Zaslonsko ravnilo</summary>
  <summary xml:lang="uk">Екранна лінійка</summary>
  <summary xml:lang="x-test">xxScreen Rulerxx</summary>
  <description>
    <p>KRuler is an on-screen ruler for measuring pixels. Position the 0 at your starting point and measure the precise pixel distance between the starting point and your cursor.</p>
    <p xml:lang="ca">El KRuler és un regle a la pantalla que permet mesurar píxels. Situeu el 0 al punt d'inici i mesureu la distància precisa en píxels entre el punt d'inici i el cursor.</p>
    <p xml:lang="ca-valencia">El KRuler és un regle a la pantalla que permet mesurar píxels. Situeu el 0 al punt d'inici i mesureu la distància precisa en píxels entre el punt d'inici i el cursor.</p>
    <p xml:lang="es">KRuler es una regla para la pantalla que permite medir píxeles. Sitúe el 0 en el punto de inicio y mida con precisión la distancia en píxeles entre el punto de inicio y el cursor.</p>
    <p xml:lang="nl">KRuler is een schermliniaal voor het meten van pixels. Positioneer de 0 aan uw beginpunt en meet de precieze pixelafstand tussen het beginpunt en uw cursor.</p>
    <p xml:lang="pt">O KRuler é uma régua no ecrã para medir pontos (pixels). Posicione o 0 (zero) no seu ponto inicial e meça a distância exacta em pixels entre o ponto inicial e o seu cursor.</p>
    <p xml:lang="sk">KRuler je pravítko na obrazovke na meranie pixelov. Poloha na 0 pri vašom začiatočnom bode a meranie presnej bodovej vzdialenosti medzi počiatočným bodom a vašim kurzorom.</p>
    <p xml:lang="sl">KRuler je zaslonsko ravnilo za merjenje slikovnih točk. Z njim lahko izmerite natančno razdaljo med izbrano točko in trenutnim položajem vaše miškine kazalke.</p>
    <p xml:lang="uk">KRuler — екранна лінійка для вимірювання відстаней у пікселях. Розташуйте нульову позначку у початковій точці вимірювання і виміряйте відстань між початковою точкою та вказівником миші.</p>
    <p xml:lang="x-test">xxKRuler is an on-screen ruler for measuring pixels. Position the 0 at your starting point and measure the precise pixel distance between the starting point and your cursor.xx</p>
  </description>
  <url type="homepage">https://www.kde.org/applications/graphics/kruler/</url>
  <url type="bugtracker">https://bugs.kde.org/enter_bug.cgi?product=kruler</url>
  <url type="donation">https://www.kde.org/community/donations</url>
  <provides>
    <binary>kruler</binary>
  </provides>
  <project_group>KDE</project_group>
</component>
